呢個鐘數有冇電腦維修鋪係開左門架？

如題，好急想整部電腦

你邊區 咩問題 或者有人答到你幫到你

將軍澳區
錯電源制部機唔著
但塊板又有電

新砌定舊機

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

機齡一年半，唔算好舊

電源制部機唔著
簡單debug 方法係用jumper 開機(short 開機果兩條線)

tko撚有舖維修咩

試下搞下條ram

今日無啦啦開唔到機
試過short jumper都唔得，零反應
底板有燈

搞下條ram先啦,換下位

飛馬電腦囉
佢地星期日都有開啊

等聖誕老人